二十國集團領導人明將以視像會議舉行武肺特別峰會 習近平出席

【Now新聞台】二十國集團領導人周四以視像會議方式，舉行應對新型肺炎特別峰會，國家主席習近平會參與。

聯合國秘書長古特雷斯在會前去信二十國集團領袖，呼籲各國增加資源，協助受疫情打擊的貧窮國家。

外電引述古特雷斯信件，促請二十國領袖採取措施，包括推出數以萬億美元計的刺激經濟方案，禁止實施關稅、配額以及其他貿易限制，撤銷對部分國家實施的制裁，確保食物及醫療物資等必需品可以流通，協助發展中的貧窮國家。

古特雷斯指二十國集團國家是全球主要的經濟體，應該在對抗疫情大流行中肩負重要角色，如果二十國領袖不伸出援手，全球都會受影響，二十國都不可能幸免。

習近平出席做乜？

概念圖

證明自己未死

大把分身

傾賠錢

提倡肺炎命運共同體

仲有面出現

割讓香港

唔知其他領袖會同佢講咩

一次過聽十九種語言的粗口

世界工廠大國重新發威？

要求各國領袖向中国講多谢

之後，
美國：Motherfucker!
英國：crazy
日本：野郎

割地

無19種語言呀

有幾個國家都係用英文

同埋日文無粗口

成班友用Zoom

幾時先有台灣

習大大出嚟派錢，唔知又有邊幾個貪官下馬。

G20 leaders to convene by video conference on Thursday about coronavirus

支那又可以領功了
一招支那肺炎就攻破世界各國

圍剿甴近曱，割地賠款！！！